【仍有月經】一直服避孕丸無任何不適 20歲英女︰看到BB的頭才知懷孕

蘇格蘭福爾柯克一名20歲女子本月10日突然「肚痛」，在洗手間迅速誕下女兒才知自己懷孕。她表示懷孕期間不單止生活如常，亦一直服食避孕丸，沒任何不適、孕吐等徵狀，而且仍然有月經，因此直至女兒出生一刻，才驚覺原來自己已為人母。
波特（Stacey Porter）產女當日傍晚突然胃抽筋，而她的男友約翰斯頓（David Johnston）當時正在樓下的沙發睡覺。波特憶述當時「一切發生得太快，一分鐘前我在浴室胃抽筋，下一分鐘我便在地板上分娩。直至我看到她的頭部出來，我才知道自己懷孕。分娩十分快速，我誕下她後不久，大衞才醒過來。」
約翰斯頓說︰「當時我在樓下睡覺，而手機調校到靜音，因此不知浴室發生了甚麼事。我（醒來）仍有點迷糊，我相信自己被尖叫或哭聲喚醒。」約翰斯頓凌晨4時許醒過來，發現有60個女友的未接來電，然後他再收到女友來電，「快些上樓，我生了孩子」。當他來到浴室，發現女友已誕下女兒索非婭（Sophia Grace Johnston），波特立即吩咐他報警。
約翰斯頓坦言當時他很混亂，「醫護人員吩咐我收拾衣物，但基於某些原因，我竟在雪櫃尋找衣服，我至今仍無法解釋自己當時的情緒」。
波特稱自己一直服食避孕丸，而懷孕的9個月內，生活及飲食一切如常，更離奇是仍然有月經。兩人更在聖誕及新年期間到泰國旅行，「我就如平常般過活，雖然沒有喝很多酒，但當我們外出進餐時都會喝一點。我當時會感到有點胃灼熱，但以為是吃了辛辣食物而已。」
約翰斯頓稱醫生及護理人員對波特完全不知道自己懷孕感到驚訝，「醫護人員從未遇過類似例子，因此他們與我們一樣感到震驚。」幸好經過一輪檢查後，波特及索非婭都一切正常，他形容是一個奇蹟。

「醫護人員吩咐我收拾衣物，但基於某些原因，我竟在雪櫃尋找衣服，我至今仍無法解釋自己當時的情緒」。

high 咗咩先會係 雪櫃搵衣服

聖嬰黎

吹水，有bb又有月經

估到係肥婆大肚當肚腩

其實點解成日見香港啲大肚婆生仔生到要生要死

呢啲人一生就生到咁順利

佢地陰道闊

派左帽,呃條仔有食藥,有M到

避孕藥日日食 唔記得左食少日好易出事

有bb跟本無可能有月經